原來今日係Assassins Creed Day 大家有咩想講?

同步

未玩過

我assassinate希澈
屌 畀返把刀我呀

張圖 ezio 應該同 evior 調位啦

希澈dead

ubi求下你唔好再整垃圾倒模game...

任90%重覆

下集就整到可以掟斧頭出去同call 番自己度

ubi你轉行拍電影啦
d trailer整得咁吸引...

Ass ass in!!!

far cry有電影

d劇情對白冗長到...

冇玩

想同你打機

你的祖先沒有殺害平民..

警告:你的祖先沒有倒模遊戲

有邊隻係冇bug?

想整個信仰之躍

有冇game送先
uplay成日老撚咁送game 搞到我覺得正價買ubi啲game真係好傻西